老實講支那大外宣真係勁過香港好多！！真der～強！

美食美景臭西 應有盡有

🐶🐱🐭🐹🐰🦊🐻🐯🐮🐸🐒🦅🦉🦇🐗🐴🐝🐌🐞🦟🦗🕷🦂🐢🐍🦎🐊

一個咁洗腦既地方真係少見

香港人d外宣真係唔夠